# invalidation
В примере рассматривается ситуация, когда происходит инвалидация итератора (итератор перестает указывать туда, куда должен), а так же пути ее устранения.

# Запуск проекта
Для запуска проекта необходимо установить `make`, `g++ >= 8.0`, `cmake`, `build-essential`, `checkinstall`.

`Ubuntu`: `sudo apt install make g++ cmake build-essential checkinstall` 

# Компиляция:
В каталоге проекта выполните команду:

`cmake && make`

# Запуск:
Запуск проекта осуществляется при помощи команды:

`./invalidation`
